場運動好快完

一個又一個拉哂
比時間你地走又唔走

你走先，我幫你頂住，你會比人屌分化撚